有學校叫學生返學考試 幾百人坐係個冇窗既密室

朋友冇ac
佢學校有好多大陸學生 一早返左佢地家鄉
學校竟然叫佢地返去考試
肯定班大陸人一定唔會如實報佢地返過大陸

好過份

學校好垃圾

痴左線

傻撚左

有時間就去溫書啦柒碌

原來你就係返左大陸個d?

你條慒撚等留班啦

5月播

你地真係幾得閒mon po個播

仲要好撚唔公平
啲NDS唔喺香港可以用其他assessment代替出grade

cccu太多NDS，唔似hkcc咁會有學生send email嘈鳩office
冇人嘈，到時肯定要返去考
反而city係online exam，即係成個city嘅campus得我哋要返

有 佢話D同學已經瘋狂send緊

你都係cccu既話幫手嘈下 你地學校咁安排真係好有問題

一定會

撤回左啦

好

問左我frd佢話佢冇收到任何通知即係點 有d科要有d科唔洗？

不嬲CCCU啲野都係跟city 好似zoom果啲online learning
而City degree果啲都係5月份online考試
所以照跟都唔出奇

巴打封email係你send完覆你定係canvas嘅announcement

Canvas度 programme leader親自講

收到風話應該唔會跟city online exam
因為話好多學生話唔中意online exam
有機會變additional assignment